有冇人試過俾肥婆追過

到底俾肥婆追係點

通常肥婆跑得好慢

見到呢類post都會諗起心理時鐘巴打

最慘係 肥婆追你追到手後 你希望佢會減肥
但肥左既最後會係你...

利申 唔係我

肥婆都唔追你

學生時期都收肥婆做兵

飢不擇食

你收肥婆做兵重好意思講出黎打飛機

中學時期已經試過，成日捕住我放學，又周圍同人唱我都鍾意佢 ，我櫃桶仲成日有心意卡，之後仲俾同學叫左我做 坦克殺手 佢老味

留名待笑

坦克殺手

留名

好撚恐怖，唔好比我記返起啊

每次都諗起佢

有 我當佢係朋友 佢當我就男朋友 四圍唱話食到仔
個肥婆仲以為自己上左岸 屌 都on99o既

最後 我比個肥婆食左